黑警玩到濫捕，即係已經下定決心同香港人誓不兩立，一生為敵

濫捕=就算證明咗你無犯法, 佢放返你, 都會留低你資料, 再成世慢慢同你玩,
玩濫捕已經係下定決心同佢地政治立場唔同既香港人誓不兩立, 同你一世為敵
全港所有黑警(及其家屬)係自願行到呢一步, 自願撕破政治中立假面具
如果你識人係黑警(應該無啦), 或者係警嫂而仲係唔肯同老公割蓆既
佢已經100%係你敵人, 唔好以為UN fd佢地、踢佢地出gp就無事
佢地係會陷害你, 係一世嗰隻

之前仲聽到d黑警話
只要你唔犯法, 就算大家政治立場唔同, 都無乜所謂
相信好多人響區議會選舉投票前都聽到佢地周圍叫人不分政治立場,請盡公民責任去投票等等
但事實證明佢地而家已經踩過哂界
把口就話大家政治立場唔同無所謂
實際上就隨時因為你政治立場而捅你一刀
濫捕已經係最好證明
拉得你, 又點會無手尾
黃藍資料庫

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在